有冇人收到City MSW Interview ？

2019年年底報左city master of social work 到宜家都仲未有面試。想問下大家有冇人收到？

已經in哂啦
派左一輪offer

派咗offer? 姐係又落選

Apply左幾年都無 到底咩人先有offer

你咩背景呀Ching?

係咪要係NGO 做緊先會易d入？

大多數都係啦

要offer做咩Social Work唔會出黎乞食咩?NGO又刻薄，十幾粒鐘先得13000

唔關事
我做銀行都有得in

我勸你留意下個市
一出嚟搵返HD位最少都22k個月
仲要糧準唔驚比人炒(大部分)
呢個時勢算係咁

[img]

[/img]

師兄，唔好再用舊時個套喇
世界變左啦
搞下活動，吹下水仔
薪高又糧準

NGO壓價不嬲都公認人地同你講income,你唔俾佢地係做狗/公務員或姐係其他工？話哂都有個master degree

屌 你真係盲喎
睇下佢地做咩post先啦

差一年時間，搵最少錢個班差唔多得12000（我用返你個份數據呀，2017年搵最少個個係12000，讀完MSW都係17000，Median仲要得20000。搞下活動？做NGO唔洗跑數？你話你入政府做ASW就話姐）仲要港大已經算最practical，相對上容易搵工。而城大係名氣上又唔夠港大黎，人工應該相對上低啦係咪？咁我仲同我講高人工？做十幾粒鐘，護士都多你1倍啦大佬。

十幾粒鐘先得13000果d應該唔係社工位 我認識既註冊社工入面even 做ngo都無一個拎緊你講呢個數 反而你講讀完BSW 拎緊12000果d，個data就真係無寫佢地係咩job title就真